有冇i大建築學嘅朋友響到？

如題

建築學多唔多數計 想叫我老表讀

數主要得3科 ，兩科物理一科微積分
算係工程科裡頭最少數計